有無人頭先係荃灣ikea? 好大陣味

見到有一大灘嘔吐物係咪準備rip